有冇人知尖沙咀發生乜嘢事

廣東道附近塞車塞到完全唔郁

普通塞車？

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

警察搜車見人就查

已經塞左接近兩粒鐘

班警曱set rb逐架車查

個rb 位置喺邊度

廣東道

廣東道目測10架以上豬籠車

屌佢老味....不如叫全部人落車咁撚鍾意搜

行緊去

無差別想搜就搜

popo